有冇IB高手知點解

登記左IB帳號第三日 用緊測試版 第一日正常
第二日就出現呢個問題
買野就彈出"你必須指定一個帳戶" (You must specify an account)
我得一個帳戶

你是用paper trade?

用電腦個程式

我未用過試用版，你睇下有冇paper trade 你選擇